[多圖]今日好凍 快啲冷手打個熱飛機先

男朋友想考飛機師 而家努力中
身為女朋友好想幫下佢手
搵多啲資料 過來人經驗等等
想問下各位巴絲有冇咩資料或者經驗分享
符上J圖 以表誠意

圖1求名

Lm

呢條女j左好撚耐

你都識講啦 連登仔個個淨係識打飛機
鬼會識揸飛機

全部都係同1條女黎

幫手推推 推到有關人士入黎

IG : princejoyce

集火

想考cadet?

係呀係呀

有圖都俾你地負評

睇衝上雲霄